素食左膠何來：素食搞到女人停經亦沒有大不了 減低性慾對地球更好

又係明明是羊, 何來是狗?

死撚埋佢 更好

係咪傻架

諗起外國個食魚素食女又係食素食到停經，最後被人影到佢係餐廳到偷偷食魚